【日本城老闆愛駒】只跑過兩場！史上最貴香港拍賣馬斷腳亡

成交價高達1,050萬、日本城老闆劉栢輝的愛駒「家品皇者」，由於操跛腳，傷重不治，結束短暫的一生。

【日本城老闆愛駒】只跑過兩場！史上最貴香港拍賣馬斷腳亡

rip

馬會啲獸醫明知隻馬救得返又要啪左佢，唔會良心不安咩

日本城又要加價